［工兵］防線附近鋪圍棋係地下

其實每次都係衝前就捉到人 其實係地下鋪一大埋波子/圍棋係地下咪得 咁做跑衛都安全d

開錯台 應該係體育台先岩

講咗好耐玩圍棋，但無人做

一向都有講過得，但問題係前線點樣捉棋

其實係真係幾好
準備時間短 打開個蓋鋪一地就得

可能都係帶士巴拿多
如果真係前線 可以買個腰袋 邊跑邊跌棋

1/10

2/10

既然講到圍棋咁我比少少建議
圍棋棋子有兩款設計
1. 支那式：一邊突一邊平，唔建議用
因為平嗰面同地面接觸面大，摩擦力較大，基本上無咩效果
2. 日式：兩邊都突，建議使用
兩邊都突，點都跣，平時捉棋用日式棋，唔小心hi一hi到個棋盤成盤棋都震撚哂

P.S. 不過日式棋子喺香港難買過支那式好多

波子咪得

綠豆黃豆果類會否更方便價錢更平？

黃豆同波子 但要睇情況先好用

棋靈王

會碌返去我地個邊就大鑊

用狗版本既甲由貼紙，
大大塊鋪係到痴撚住啲狗
(慎睇)
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

Bb彈 100蚊3大袋

黃豆定綠豆好
愈圓愈硬愈好

太細粒冼唔到

圍棋一盒都有番咁上下重

好貴 日式圍棋

係 帶得1，2盒 好快用完

我仲諗住買

好冼
打過wargame嘅手足應該感受到
石屎地踩bb彈係好on9
仲要好硬唔會爛

唔好成日諗埋d膠野...係有用前線一早用
地下有科水架，你估波子唔識碌去路旁？
另外袋咁多野，你估唔洗重量？

對面衝果陣先用都夠做

防線就係唔預衝
可以圍個陣地出黎

唔洗好多，因為意義大於一切
當班狗見到地下有，散到周圍都係
就會小心跑，唔會衝得太快
心理

對面衝個個都喪跑啦，仲得閒放波子？
就算比你冼得1-2個，人地幾十人啊！
你講得呢句九成無上過前線

所以都係建議買波子棋好過

講完都係建議買返波子棋

魚絲：）

試一次真係買，用豆去圍佢

仲有紅豆果d

Yes, 一落埸要做，希望真係有

一人一支水都重
依家係去圍佢
你咪當擺陣

又唔洗咁衝動 討論下姐
係防線 左右/後面鋪得唔得

BB彈 好似性價比高d?

不過建議set個警告告示比啲狗先

有次自己友整爛左 佢人無事

的確係係冇上過
但唔代表冇得討論
邊跑邊撤波子係地有咩問題

其實講到尾都係 減慢衝既速度
必須承認我地示威唔夠勇武

太幼？

我諗係唔實 一踢就散 唔夠要kick人

通電作用唔大
1電壓低
2人地有保護裝(鞋唔通電
3無電源

220v 一塊膠都隔到啦

最好嘅防守就係進攻
btw有試過用鋼筋綁
但時間有啲趕 未綁得實已經要走

圍棋要用日本棋， 兩面都係凸嘅

新職業：職業棋士，永遠打到最後，落圍棋做神之一手

Push

講咁多 封埋行人路先再講

波子其中嘅壞處係會sin走
同埋易碎過圍棋
淨係踩中一兩粒嘅話
啲軍靴一踩就碎

一係就用豆 以量取勝

bb彈就真係要鋪到7, 8成滿先夠跣，但係危急之際未必有咁多時間

豆會唔會俾班狗踩爛直接過?

即係點

所以要多
邊跑邊放實唔夠實會爛
邊行邊放只適用於波子圍棋

推

斷後 set trap

如果你有去過各條戰線就知，trap係一早set定，唔係打到埋嚟先set
斷後同set trap通常都唔係同一班人

無用 好多人會行

波子喺班狗衝過嚟先放 如果有磚用磚

點夠食物系防禦魔法師勁呀
最中意食蕉 食完啲蕉皮咪堆係地下
一陣一次過清理
一人一蕉
有時撕左條蕉太急無胃口咪連肉堆係地下
一陣清理
但千奇唔好堆係樓梯呀
前面個個行樓梯 後面個個又要小心
叫人點行

馬路有斜水
中間去兩邊去水渠
波子會碌走晒

Yes, 都係果句
唔衝就一寬確保全身而退

豆

係 wor

衫樓會唔會好D?